連登巴膠夢見路線發展計劃暨譴責爆1001唔開新帖專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春／CHiCO最高！！！（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

張烈譴責
#72186 夢遺不是夢
爆1001唔開新帖

留名加補圖

另外 潮巴

留名

其寶點解W3第二程無BBI
想上青沙轉佢但係驚現原來無BBI
講緊平時用W3來轉其他車係咩都轉到咁制

依家唔係仲收緊新會然咩 ??

不過我都認同有返咁上下年資嘅會然有啲趕客

italk 風氣痴撚綫
講句 290 就廿幾頁罵戰 有時仲搬埋粗口出嚟
啲親生仔派膠 admin 又唔理
睇都睇到唔舒服

同埋各間公司打手講嘢真係on9到呢...
A會員批評X公司, X公司打手就會話 "Y公司咪一樣咁衰, 你有咩資格支持Y公司??"
但其實A會員根本冇講過Y公司半句好話
喺近日討論行會就快審批新城加價個post見到

其實各間公司都係咁, 有肉食ge線就做得好, 冇肉食ge就做得差, 根本冇話邊間高尚啲
係一啲軟件上各有各好
例如九巴有USB ge車多過新城
新城個ETA準過老九好多, 不過load得慢過老九好多

lm

福來村老灣留名

有冇見過佢參與討論

Lm

潮生uccu

廠長@263

城隧斜大熱

頌要企滿人

壞大圍-青沙落橋位個段就爽
得一線

廠長@263，不過已經8成滿實上唔到

膠talk太多低質會員開垃圾post
而家坐一程車有幾多客量都可以開文講一餐

我賭佢上城隧長命斜會壞車

又話今年rpp好精彩

69X 同 265B 幾時大執呀？
可唔可以學元朗拆條特快出嚟呀？成日要行晒深長荔真係好唔開胃

客量counter 黎

廠長排除萬難成功達陣

作為逃生門客量唔會夠拆一條快線

265B拆265X佐敦特

讚好九巴post已經逼近四千正評
叫italk堆柴小打手情何以堪

可能係連狗控制正負皮呢

柴小宇宙第一

265X佐敦特可唔可以停一停天南

天耀邨耀豐樓計唔計

967/9 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 968
其他唔評論

垃圾公司都有咁多人吹捧

W1客量
2人

PR

狗公司有肉食嘅線一樣唔見做得好，咪每日大量收車

73X 68X 268/9C

74X 215X

不如數下狗公司四間有幾多條線係唔會收車仲容易

條冚家剷到底係邊個嚟㗎
人黎！同我捉佢出嚟 拖出去打600大版
Btw 留名

搭緊架大豬有開暖氣 個人暖笠笠
不過架車三塊電牌都壞鳩曬

城巴加7%，新巴加5.6%

再無3.4 了

W1.....

296M 93A呢啲開20都照收

佢再加 930系真係好貴

唔係好明 點解咁講

拉近同934嘅距離

首席 053_4 要哭了

講創新的確係老九開始先嘅 由以前嘅報站機 頭枕凳 到而家ETA 客量計都係

不過新城做落做得高質啲姐

無論係開線 硬件定軟件 都係有競爭先會進步
起碼呢啲po證明仲有好多人唔會盲目保鐵會搭吓巴士

專二都加？

E線

頭枕椅城巴一早有
雖然只係非尊

專營權一 =/= 營運一
專營權二 =/= 營運二
loop咗幾多年

寶湖道見到兩個方向嘅w3相遇
加埋唔夠10個人

不如我哋下次見到有半滿嘅 W 車先上嚟講

A/E/S 冇份之外，應該全部都加？

咁聯營過海線呢

九巴唔撚抹窗 pat頭油

呢排坐堆ATE 天花噴冷氣, 腳邊噴暖氣
搞咩?

何達文落台之後九巴係服務上係明顯積極咗嘅，之前呢個post嘅人都有讚
不過整體係咪做得好就見人見智啦
同埋係員工待遇上好似比以前差咗

我覺得何達文落台之後，馬場車意外之前，九巴既服務水平一直進步緊，果單意外之後服務就差左，收車又密左

唔係話想幫何達文(佢的確係仆街)，但有d野的確係佢果時已經開始做緊，後人收成而已

好似ETA咁，其實係何達文時期已經開始做緊

B1
58M 58X 59M 59X 60X 968

與此同時，行政會議亦批准城巴(專營權一)與九巴聯營的過海路線票價調高約7%，而新巴與九巴聯營的過海路線票價調高約5.6%。九巴因這些路線加價所得的額外收入，會存入其專營巴士豁免隧道費基金，以降低其正由政府審議的加價申請幅度。

過海全線加價咁濟

單係九巴啲車架架都有頭油臭味已經扣晒分

底價破$10了

就快108 VS 116 公司維記又多一個賣點

睇番九巴過去往績，佢都係部分線加得多d，我估過海線最終會係新城加增一致

Waste1仲未破

咁有d未，111/112/115/914如果加5.6%都仲係收9.8或者9.9(9.3*1.056 = 9.82)

301

話唔定佢唔加呢

我覺得依家狗公司收車比何達文果期收得仲勁
以前上下繁都收埋 依家夜晚非繁收車收得好明顯

680/682 $19-＞$20

307 21.2 > 22.7
962 18.8 > 20.1

估計聯營線會係兩巴都加7%
然後新巴學 公司咁，一堆有線無車節目線唔加去拉番平均加5.6%

立即轉投88R

但加完962/969系仲係平過960/961/968系

就算貴過 都寧願坐L凳訓教啦

紅bra簡直令人無睡意

紅巴已經好左少少，S牌果d完全係垃圾

最難頂係白燈，狗公司班撚樣有冇諗過白燈有幾唔舒服

狗巴白燈 V凳 污糟 比人屌過N咁多鑊都唔改
你就知呢間嘢無心去改善啲衰嘢

老九張L凳舒服過黃橙
黃橙張凳個閘位搞到成日以為後面頂腳

我覺得 L凳改薄咗已經幾唔好坐下
不過點都好過紅巴果隻會有一塊硬膠去頂住個頭嘅戇鳩設計

L櫈衰極都好過V

咁我地以後係咪唔可以屌鳩秋本？

已經好過九巴E400同新城部份藍光車

係中環同深水埗部分街試行30km/h...
我想講元州街唔使佢試已經係

路線701R將於1月開辦, 紅館開經公主道直達怡安閣, 經旺角、大角咀、深旺道、海麗、四小龍前往蘇屋
全程收費與20R看齊

又插

城巴 E400果啲

呢條應該好客過20R

我寧願坐V 櫈
不過個人覺得 F 仲好過 L
係唔知點解 ASC 之後就冇再用過

做乜咁快講張凳
乜 嘅長途線咁易有得坐咩

返早更想瞓都唔得
白燈太光殘住隻眼
又狂播請緊握扶手

可唔可以拆269D

朝早ok，其他時間

狗公司紅巴2.0果張都唔好得去邊

拆完非繁天水圍果條好可能要30分一班

點解唔學268B咁早下繁服務
入元朗真係好哂時間
一條直路窄到仆街又多燈位

咁新城都播扣安全帶啦

浪費哂啲資源係276系到
276 276A 276B 276P
條條線都咁密 5分鐘一架咁濟

VVIP線咪有得坐，你睇60x啲車黎得幾密
非VIP線，上到車感激老狗啦

如果可以開半燈就好

276A架架打爆你吹佢唔漲

公司路線部畫到條收到$16.9嘅新線未？

噚日有幸搭到 59M
剩係冇 啪啪聲 已經贏咗MMC幾條街
避震又係一流

290/290A 繁忙時間唔再聯合齊開

紅館開經公主道直達怡安閣

唔知點解好想笑 仲要兜到四小龍先番蘇屋
係咪見對家條224R兜到天昏地暗$16.9都客似雲來唔抵得 所以效法下

： 你去深水埗區，好我跟再大多你一個美孚同荔枝角

紅館版12A

拉入麗瑤

TE7277@936

唔係掛牌咩

起碼橙黃唔會好似老 收車收得咁過份先(例子：條翻工線 )
同埋都盡出12800多位坐(亂鳩出嘅行李車就另計)

應該只包括開緊工嘅時候

30km/h......電車咩
班撚樣知唔知30有幾慢，定係佢地當咗英里個數係公里

老實講 爆到25都成問題

係
但係原來呢部嘢會行掛牌線

45R

狗公司今日又出12800行work3

除左276B係疏車，其餘都好多客喎

請緊握扶手都唔算最煩
最仆街係290/A播嗰堆934/龍運A31A32/港豬澳廣告
報每個站都賣廣告

而家荃線以外的巴士
都貼934海報啦
當然無提到價錢

加完之後613平過606同608

過多排批九巴加價就又爬番頭架喇
不過呢段真空期會令兩家好多線收費拉近左
唔知會唔會有咩影響呢

聯營線其實加唔加

外國內街而家係興30km/h zone，限所有車速

政府新聞稿講左會加

外國興唔代表香港適用

唔知中環咩街，元州街限速30冇乜嘢，但淨係針對巴士擺明抄啲唔抄啲揾你開刀

276p 非繁班次會唔會過密？唔只一次元朗見一串咁黎 每部都唔多客 都唔知啲車點放攪到咁唔平圴

唔知你指邊樣，我冇講過啲咩，30kph zone個成效都係conflicting

膠Talk明顯閱讀理解fail解錯份報告，係全面限速30唔係巴士限制區

仲要出夠3架

如果因為多車塞住就當然局住要慢，但少車果陣閒閒地都40啦，架架巴士行30以下，巴士司機同乘客唔嫌慢，後面d車都嫌佢阻街

唔知佢講外國係指邊度，英國巴士d中途站都有指定到站時間，乳豬紙寫到明，如果下下行30以下肯定全部遲撚哂大到無一倖免

係60x咋
條961企到就嚟爆玻璃都唔撚理你

公司: 想有位坐?上屯轉坐960P

vvip 線點小得60x 60m 呢pair孖寶
前者成日搶高客量線啲12800 後者非繁仲可以再減

259D

但係259D唔入VIP區同市中心又會慘不忍暏

真係唔撚明60x掛12800做乜 坐都未必坐滿

276系班客搭404 not found都得啦，係佢地咁鍾情巴士
圍城真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多

970/970X表示

曲到呢

不過276A同276B都應該再次重組下，276A爆到九彩但276B好明顯未用盡

970/X呢組垃圾

去程多？

60X平日入屯門開個位
成日美孚三拖上公路
仲要唔多人

960/961<<<<<<<<<<<<<<<<<<<968
68X/69X/265B<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<58X/59X/60X/67X

73D?

有43P唔拉
係要用73X掠水

以 公司作風，就咁拉入去加唔到價
我估冷門d，會拉入大尾督開

因為天水圍同鳳池村燈陣？

來回都有，好幾次見12米車yoho town 後半滿都無

屌佢老味，大埔6條吐公線全部拉入去行白石角算鳩數
73x咁鳩多人，邊度仲可以食多一批客

要重組都係分南北各自做一條線，天南就69M咁行，天北就967咁行又有無諗頭 而家276A做曬成條天瑞路咁多條邨唔爆就假

60m日間非繁雙向15 晚繁出荃灣斬到20
60x 非繁10/12 都唔過份

66系 57m 整體都浪費梗屯廠車源，整體載客量真係無眼睇

無咁簡單，276B而家行天慈，咁行天慈無左站未必過到
仲有落馬洲呢個位

無計，66M/57M呢組搞唔掂， 公司次次都唔肯俾甜頭人，邊可能肯放手

公司重組好多時最大問題係下下算死草少少著數都唔肯俾人，人地鬼肯重組咩

276B 受惠於跨境學童增加
客量唔係你地諗得咁少
而家成日識頂閘

我又FF下，276A改天富做總站，出總站直去天華跟原有路線，276B天恩總站，路線照舊，276B食曬天恒一帶既客，早繁肯定爆到九彩，天晴上唔到車

仲有村巴
非繁忙時間搭仲平同快過276B

每次等車都一定會見到有276系嘅車行過
見到都覺得煩

而家又點開法

其實維持原狀最好
最多276A早繁玩分拆，一條跟265M行，另外加密276A天富特

膠talk有指有西北區路線入白石角
似乎到269D有科學園特班(屯門已有263A唔多似)

正如我係大欖等收車既268/269C，係咁見到968行過一樣

會唔會係拉273C/P入

睇個app見到
290 6:15
290A 6:23
290 6:30

之前係 6:15 齊開 6:22又齊開

好似係講緊 73X

紅館仲插新線個巴士總站會唔會頂唔撚順冧撚咗

66X

有73x係度，單靠大窩西 大和 運頭塘 白石角呢啲獨市位 半個鐘一班都俾多佢

學64M收荃灣價出葵芳啦

竟然肯比隧道費
唔係由265S/264R拉入去

佢已經係成個天水圍唯一一條唔會收車嘅路線
唔計B1貨櫃車

最簡單，去荃灣八仔落車拍咭收8.4 回程荃灣分段做返66m價
不過 狗公司算死草唔做

59搵57M搞掂啦

最好就59A開返全日
非繁忙時間最多20分鐘一班

咁樣做其實一啲都唔簡單

未必要咁做
佢肯做的話，係應該轉59M/60M先回贈，原車唔俾，已經可以塞住班人把口話貴左(要有位坐咪貴d囉)
咁做我肯定90%以上人都唔會因為果幾毫子走去轉車而未必有位坐，變相袋袋平安

正如而家59M<>59X/60X/67X唔坐59X一程一樣，肯放棄個位咪豪少少俾佢囉已經過到

經過金鐘站轉車 短短幾分鐘已經見到幾個人焗到唔舒服要坐輪椅

黃公司：返工1機會嚟啦

有諗過
不過，唔直接俾啲着數 區會都嘈到反枱有份

真心支持大帝

大帝好波

967:每逢星期一至六，所有於09:00或之前開出的班次，於濕地公園路「香港濕地公園」站後，會先停靠「天葵路」站，其後直達天慈路返回常規走線，且不停靠「大欖隧道收費廣場」站。

其實非繁時行埋唔反對，佢果區(即係我果區)撘969應該都會金鐘先轉番影響唔大。

佢咁多年黎爭取左d乜?幫手搞搞265B先啦,美湖站多數冇位坐；269M太疏,行去撘265M轉268X算

1. 唔係巴士限速，有堆人解錯咗；市區限速係要嚟限揸得快嘅私家車同貨van
2. 你覺得人哋個operator冇計過數？

279X

飛大欖變相加價
八鄉一定要嘈

不如54區入伙果時
58M寶田之後轉上去
57M拉上良景
59A開返全日泊填海區

痴撚線 兩個半鐘先到機場

土瓜灣公主道聯絡橋佐敦全部都係塞車黑點

青馬跳車啦

坐 公司落新光轉A26/29/29P 仲好啦

B1「重口味」特別班

E34A是抵屌的

B1特重口味係好事

57M呢D垃圾就咪搞啦
屯市又少左架車返良景
日後條線又難cut左
無謂

57M跟259D不停友愛班次去到龍門居之後入山景
59A取消點睇

做返起條線唔好咩
有新增人口就唔應該削減資源啦

咁樣都唔係唔得
反正山景都有兩條M累鬥累
當送一條比屯碼

唔係話54區有新線招標咩?
咁就唔洗搞舊資源喇

廠長屯仁街起載

58M 出緊屯公

廠長呢幾日咁勤力周圍走嘅

最緊要行得哂冇壞車

廠長上次係第二日先壞

話說今天第三日

第一日行邊條？

66M同59M

捱到2019已經算係咁...而家九巴得返佢一部Neoplan

嚴格嚟講 佢係一部Neoman

269A同269P

數字話係政府俾，應該真
聯營線似乎會係
$9.8 -> $10.4
$9.3 -> $9.8
$16 -> $17
$19 -> $20.2

969加完都係平過968

另香港01齊哂價目表（除節日線）
講中左，工作1唔加價

乜清泉968a都加左班

過海過$10

工作1係專利二路線，梗係唔加

迴光返照

原來呢條線係幫專利二放血博加價用?

930 好貴咩

L牌 車齡未夠喎

膠talk話新城想取消5X、43M拉返落中環，4X改跟5X路線落堅城行士美菲路上薄扶林

咁做即係意味住當初43X/M47重組方向錯哂要行番回頭路

城：下年終於到A線E線加價

74E 14號加回程

九記過海線又乘機加價

嗰陣根本只係諗住搶錢

唔明點解九巴加價聯營路線冇得加，新城加價就可以加埋聯營線？

之前九巴有加過
係冇真係加入去

2008年九巴新巴加價, 連埋同城巴嘅聯營線都有得加

以前681收$18.2, 就係果次加到去$19

九巴673返沙田$16.7大法

拍埋恒管機應該係14.7
但673真係好疏車

20分鐘一班, 182 170 都係差唔多啦

673每30分一班
另外仲要轉唔係特別密果條88

歐三AMN都死咗大半年，廠長LE牌又咁嘅情況，應該唔捱得幾耐
係好在呢排老九冇新車出牌

由2019年1月14日(星期一)起，962,962A,962P,962S,969A,969B,969P於信德中心外的巴士路線將調遷至毗鄰的港澳碼頭巴士總站

朗邊新巴總改左設計

A線E線反而係城巴偏貴(除咗係青衣)
龍運去上水/大西北仲平過城巴去西九龍

龍記係除咗荃葵全部都收同一個價咁滯
城仔都唔算貴啦 E11仲平過大西北線
畀你平價又點 收車收到癲

其實而家170 182客量係咪差咗？
見成日有車大半空過海
定係其實非繁不嬲都係咁？

非繁呀清
正常架

大西北E線$13.9
你拎大西北A線同E11比就梗係後者平啦 A車本來就一定貴
老實講我一向搭開E21去東涌/機場都覺得個價ok，只係龍運同一價位確實比到路程更遠嘅E線

佢將43M拉落中環咪仲長過當年M47(M47唔使行田灣華貴)，分分鐘仲蝕得勁過M47，當初取消M47都唔知為咩

跟住佢諗住班人坐5X條橋又唔work去哂西港島線，好明顯新城路線發展班人計錯哂數

朗邊徙置區唔係得返平地咩？

仲有88X既

聽聞今晚走幾轉
帶望今晚考完試追到廠長

仔細睇左價錢，原來加完價720/722短線仲係貴過780/788長線

any link ?

720/720A/720P/722: $6.8
780/780P/788/789: $6.7

因為之前新巴加過價，搞到咁奇怪

而且買凳坐唔使35蚊

痴線

#我都好關注頭油問題

究竟 公司請咗幾多連登仔做打手

紅巴2.0講咗都超過半年而家去咗邊

4400個正皮

你叫對面海公司fans情何以堪

#多謝連登

隻巴士仔版腦魔

人唔笑狗都吠

wifi 叉電呢D其實係抵讚嘅
但 最大問題係本份都做唔好
不過呢D沒有誰比誰高尚

九巴會改佢啲衰嘢嘅可能性係0

綠牌AVBWU應該改用呢隻做座椅花紋
好過又整到好似半紅巴咁

魚:呢隻乜家伙！？

車廂頭油迎流感

狗巴啲巴士污糟都連對巴士冇乜認識嘅老母都話又臭又多頭油 cut cost cut到連以前駐總站啲清潔都冇埋

收車燃點失望

年經：今晚又收左幾多部車？
近年狗公司門面野係做得幾好，但實際野就越做越差

瞄撚準未！

屌 一上咗290X即刻見到廠長喺對面路過
落唔落車追好

轉投258D飛緊入嚟

邊撚到受阻

我五點幾追廠長嗰時個ETA都係出行車受阻

九巴app 好大進步架啦，如果唔係邊有幾千人讚好

德輔道中長沙灣道都叫內街

以歷史黎講，九汽俾人感覺有心做過對面海嘅時間唔多。第一次係八十年代尾九十年代初中巴頹廢（之前中巴一直先進同有心過九汽），但好快有城巴出現，九巴即刻輸晒，到新巴加入戰團，港島全冷+全2+2，九巴都係懶理

第二次就已經係城新合併至今，柴小愈做愈頹，九汽又玩多咗gimmick，先俾人感覺進步

真心求證: 九巴ETA重多唔多個app話巴士已經到站但過咗一陣唔見有車然後跳去十幾分鐘ge情況? 又或者個app寫2分鐘或3分鐘但巴士已經埋站ge情況多唔多?

以前個app成日寫快將到達但唔見有車, 所以先成日俾人鬧

求客觀意見及事實

如果佢有改善隱形巴士個情況就的確抵讚

依期個新城 app 開第一次係著唔到, 要熄咗再開先入到
Load 廣告又慢半拍
最可取係有剩餘距離睇

想知電牌係唔係Hanover?

如果電牌係凱倫出品, 拆電牌控制器都合理

但如果電牌係Hanover出品, 拆電牌控制器有啲不智, 一陣個凱倫報站開唔到又或者同電牌連接失效, 咁就較唔到電牌

有人話開app前熄WiFi熄數據先好開app, 開完app先開返WiFi或數據, 咁就唔會Load全頁廣告

呢個方法好似幾得, 熄WiFi開WiFi用ge時間重少過load全頁廣告個時間

假設長沙灣道限30，荔枝角道唔跟的話
265B或成最大贏家

係政府合署嗰邊喎
三條路線都會行喎

當我冇講過，都係垃圾

iPhone 裝adblock block晒所有廣告

果邊夜晚好順架喎 條路又闊....限30托咩 內街隨時有人衝出黎又多違泊就話姐

雖然運吉話限就所有車都限，但係都係嘥氣啦

中環限30，電車公司或成最大贏家

仲話不分時間添
可以想像下深夜時段係長沙灣道都要以30或以下速度行駛係咩感覺

Omsi 有冇車有通宵燈制

首先要學42咁 美孚後一鳩入荔枝角道

會上唔到fb☠️

大西北嚟啦

朗屏北想變高級窮福？

廠長行61X坐滿出九龍

屯廠對廠長做過咩嚟，令佢咁老當益壯

有冇睇清楚個post?
人哋講明九巴“對比起其他巴士公司“喎
柴小打手不願面對

不如柴小打手又開過個post吹奏柴小, 睇下有冇咁多正皮

同兩間公司嘅公關都有關係
老九近年keep住玩電視網絡攻勢 咩紅巴(2.0)、龍記抽油煙機大肆宣傳
仲會用下巴士仔 搞吓紅巴體驗日 keep住出模型紀念品
又會開page同網民互動
新城呢啲嘢全部都冇

港島人做實事 無你地d牛屎仔咁無聊
利申: 港島人

新城營運環境難做過九巴咁多
有人手都搵左去開車先啦(鬼車另計)
仲邊有資源搞公關
頂多咪好似紅車同電車嗰陣咁晌柴廠開下記招
搞大show嫌啲巴膠唔夠煩咩
雖然都想佢咁玩
同埋模型有飛機佬同佢搞已經夠啦

淨係$3.4 十年先加價都知兩邊海唔同營運模式
一邊係蔗渣價錢，燒鴨味道
另一邊係燒鴨價錢，燒鵝味道
養條PR team 唔洗成本咩，咪又係車費拎出黎
另一邊 十年有七年都有車費回贈
所以點解一邊年年加價，一邊十年先加一次價

咸魚青菜各有所好，好似買樓咁
有人鍾意私樓有會所，俾貴管理費
有人鍾意居屋，平d 管理費

噚日行到尾二嗰轉話漏風
仲以為今日會休息

不過講真雖然本業嚟講969屌打968
但柴小變相加價既手段都唔係少
只係無對面海咁難睇咁解

在客角度，969一定係好過968
但商業角度上九巴精好多，佢要令部車頂哂閘最好企到上車頂先上公路，用最少資源載最多客，完全係profit maximization極致

新城屈錢技倆要核突一樣可以好核突，請睇18/720/720A/18X重組
同埋N年前唔想做鴨仔就日日早繁多客時段出20XX去趕客

定269D元朗南特?

其實窮福加朗屏整特車
插旗之餘當幫手yoho清客都唔係過份

咁行法洪福分分鐘68A轉263會仲快

who cares
一邊有得插旗
一邊有得成功爭取
呢D嘢都係各取所需既姐

其實內文仲有276P同67M嘅圖

句英文

窮欣又想點姐

搵一日屯門公路唔塞車先好講

8H

膠talk班友話新城今次加得太少
好撚癲 講到自己屋企生意咁

新巴得個人力車fb page

班人手上應該大量新創建股票

請問屯公轉車站，九龍方向車站有冇路行返去新界方向嗰邊？或者調返轉

係咪要照行橋底大欖涌

假設九龍方向行去新界方向，係咪應該行上去青山公路，過咗小欖村，大概過咗汽車扣留中心會穿過橋底，過咗橋底就係53/61M新界方向個車站，然後上返樓梯就有其他巴士？？

行過去K51個巴總之後過咗航海學校就會見到

膠talk講5X單野原來全故事係

5X取消
4X華富方向改跟5X上堅城士美菲路上薄扶林
43M拉番落中環
25入大坑同同行電車路(補番5X)
18做番全日

咁講法等同將幾個重組打回原形
1. 43M要落番中環，咁當初取消M47做咩
2. 4X回程咁行變相復活43X
3. 18做返全日，當初做咩縮兩味
4. 25入大坑同同行電車路仲好笑，即係打回18X開線前咁樣

即係話佢認左果2次重組係完全錯哂，路線發展班人到底做緊咩

還原基本步

恭喜北角撚終於有返條18

雖然膠talk北角撚真係好煩，但18單野又無錯(118就叫佢算數啦)

問題出左係18X度
上年新巴已經提出18X筲箕灣方向平日下繁同六日紅日全日落番中上環(變相做返18)，但又到班既得利益者反對過唔到，班人話多唔多話少唔少
($8變要慢碌番上環中環，東區同中西區都嘈)

連SV1175都上埋290X門廣

叫大西北d人坐290X?

大西北成炸M線同佢有BB I

比得$8就應該要提供特快服務啦
咁同借啲意加價有咩分別

Btw 可以放棄30X 去搭廉價4X

Btw 試過幾次搭4X得我一個人上林士街天橋

hashtag有朗屏一定關朗屏事，
不過窮福加朗屏既269D要加價？

第四項
既然咩都還原基本步，5X 取消
與其叫 25 行大坑同電車路
不如開番 5 號仔算啦

係未有西港島線時返瑪麗，果時早繁4X環球有幾人上好睇前邊有無30X，同埋4X早繁特知名度偏低

有個別人係只識等30X（主要係HKU學生妹 ），我心諗最好等部4X空d等我有位坐

RT3476@936

黃大仙都有bbi既 不過對比起M仔轉290系貴幾毫兼未必有位坐

會唔會只係朝早開朗屏特，窮福無提過應該唔關事掛

彩虹去荃灣轉車返天水圍仲平過269C/265B

13.9

廠長又壞

我比較想知276/P佢會點樣搞

今次已經比上次長命

農場道

連續出左幾日兼且行長途線
好巴閉架喇

反而290掛牌好似得一部上左 今朝見到

想搵特定一條某個車牌
但巴士大典又見唔到有 重有無其他方法

除左日劇post，呢度都見到你
九巴城巴定新巴先

九記
我睇巴士大典見唔到有

1005啦

1005

下次都係唔好咁操勞啦

行返252 68算數啦

又有新野玩

留意番張乳豬紙又換咗新格式

又如何
白癡香港人都係唔識睇架啦

全港首創？而我不知中環碼頭人力車嗰枝係.....？

水晶2.0?

點解條柱變番廿幾年前黑白黑白

又係d毫無標準可言嘅新屎坑
諗起我有部分車費係夾黎整呢支呢支怪異站柱同埋俾PR出呢個post就不了

屌你依加香港有邊度無街燈，有邊個部電話背脊無flashlight 真係黑得濟唔識開燈光黎睇要靠你支太陽能電筒?

而且對比水晶站柱 呢支真係毫無美感可言

襯番紅色車身

內告真係好撚on9 成日畀啲死車頂住曬
但係25咁行法同2仔/11其實冇乜大分別？
當然都支持開翻5仔
反正而家5X其實主客源大部分都喺中環或之前落車 所以冇乜問題

4X行士美非路定點？ 係就

btw呢個「反重組」嚟得太遲，已經成4年

九巴 龍運 豬年巴

九巴有無玩過反重組？

68A 68M？

金鐘

5號仔縮完尖東，再拉番尖碼算唔算？

嚴格嚟講加兜咗麼地道嘅

啲人話968多位坐過969喎

969成日都拖卡架啦
吓吓淨係識上第一架梗係要企

咁4X去程係咪又士美菲路落番西環再跟5X落中環先?

咪有969a囉

人哋天盛A仔就唔計啦
係正線本身都會拖卡

唔知25大坑上車去中環要俾幾錢?
依家清風街天橋$5.2, 百德新街$4.6
不過就算改經大坑, 應該比5X $4.4貴, 即係又變相加價

開返5仔呢...俾返條$3.4大坑出灣仔中環都好。不過真心想問其實中西區重有冇需要多條流水線?
近年少留意5B客量, 不過觀察過幾次, 客量都唔算好爆, 而10仔就好啲。
皇后大道西日頭塞車都幾嚴重, 三條行車線兩邊泊哂車, 得返一條線行, 城仔應該唔想再放條線入去。
如果想做返原本5號服務範圍, 例如銅鑼灣去摩星嶺, 可以整個5B/10 -> 1 轉乘。
或者例如皇后大道西去摩星嶺, 可以整個10->1轉乘。
不過唔明點解城仔依家都冇呢兩個轉乘。

當年68M?

FF路線俾人當真

好想知狗巴最尾埋單加幾多%

依間仆街公司完全賺到盡

又TH1110
呢架野要轉幾多次車身廣告先停得

967 點會多車過969系

個設計唔睇以為係新創建

969受銅鑼灣塞車影響, 咪感覺疏車囉
967金鐘開唔受塞車影響, 咪感覺密車囉

太古廣場成日塞車
搞到啲班次亂晒

我落車個站所有969 967系夜晚都經
969A 多數有位

真清泉點少得B仔

其實都唔係好多客
不過點都好過5X/18P/18X之流
反而1仔好似多咗啲客

1 仔有好多獨市位
例如跑馬地

好過用荔廠架無添加

仲有251A/251B/54啱佢

68只可以行單層車

回程嘉北都係967系 /969a好

荃威

30X愈嚟愈兜

978X雞嶺上公路

佢咁搞法荃威班人唔洗坐啦 仲未計埋班日碌夜碌既垃圾幾咁趕客

旺角去荃灣直接等234X算，一係地龍。

垃圾30x真係不了

唔快得好多
總站一帶應該都係欣景盛華明心個邊?

去荃灣叫兩飛咁緊係簡單啦，但係總站人唔係咁講法

大半個荃灣去西九俾條鐵食哂班客
時間 班次完勝

以前住荃灣，出入西九接近全部搭鐵

33a都係平先有人坐
但又蝕到仆街

荃灣西九先天俾鐵贏一大步 西站 荃灣兩個包炒大半個荃灣，連埋起好嘅行人天橋10分鐘內駁到站口

巴士如果連遠離市中心班客都唔buy就等食蕉

有張新圖

以前放工係薄扶林搭爛橙970/X落去轉車
967/969多數都冇位
所以會死等B仔

一班都不能少

還記得上年290X初提全日, 部分同一區路線被提減車調配, 最終項目實踐時, 那些被提減車路線的掛牌車數目仍暫時維持不變, 當然實際出車數目就從來不能保證。專營巴士獨立調查委員會還未宣佈其調查報告時, 未來更多路線特別車或短工時字軌(S字軌/9X字軌)已計劃轉為半職一更車字軌(H字軌), 編定用車數量或會繼續大幅調整。據沙田海潮汐觀察員預測, 一些較受歡迎的繁忙時間路線需要加班, 或多或少又要找地方出數, 相信很快又會見到地方力量大動干戈、口誅筆伐, 塘邊鶴又要預備大量花生應市。

86 87K

廠長復出晨早線

基本上荃灣葵涌地鐵沿線除咗37 238X之外其他都唔係好得去邊

八鄉一帶得單線，一壞就成個區癱瘓

267X

B1佔領落馬洲

元朗人會好多謝你

岩岩見到KR6160 係龍翔道經過

岩岩觀市去藍田

其實叉池燈著係小問題黎

頭先老龍見倒KR6768

農曆年初一

旺角～荃灣 朗豪坊直通車見

內文附圖有930A 930X

你覺得廠長未行過B1????

我+地鐵+930系列+934

今朝AVD1@86 個個燈位都中哂 仲衰過平時中avbe

g持

我反而全日客量最見得人係234x
37 238x 非繁都唔係幾好

NA34 線早前以試辦形式，於早上四時四十五分由天水圍市中心總站開出一班不經元朗的特別班次，前往機場/港珠澳大橋香港口岸。為了讓乘客較容易分辨 NA34 不經元朗的特別班次，龍運在二零一九年一月一日起，將此特別班次改名為 NA37 線，由天水圍市中心開出往機場/港珠澳大橋香港口岸，為期三個月；而 NA37 線由天水圍市中心至天耀邨耀民樓的停站與較早前 NA34 線不經元朗的特別班次相同。龍運會適時檢討有關路線的運作情況

完全答非所問

108 E33

恭喜E33有12800長駐

黃色做主色 就咁睇以為新巴城巴

87K早繁其實有cut車空間。不經頌安班次上被87S同87P食，下又同馬市特班分工不均，搞到好多班次都有位坐

反而下繁就真係多人同集中，唔知佢點搞喇

E34A????????

不過呢架少咗幾個位

今年啲RPP係咪收得咁撚埋收到好似唔想傾咁 大埔今日又無

有魚喺尚德上290X想喺廣明落車先發覺冇站

btw架車去到調景嶺都仲係吉

依加行緊E41

尚德上
廣明落

歐三Centroliner轉投陽光巴士後，首個載客柯打為接載郵輪乘客往返啟德郵輪碼頭及鑽石山荷里活廣場。

街客係咪好似無辦法坐

bingo

數字唔好再細d

中電E500（冇人）@柯士甸道

搞乜又出街呀

屯轉條隊排到58系

滿座

拖卡

真正出街個陣唔該加大

上到，冷氣凍

個傾牌係想做3D效果定係壞咗

龍長往荃灣方向近天馬幾車相撞

車頭燈排列好蓬蓬bam圖

一時一樣

痴線 真係改黎改去
本身已經個頂無左城市脈搏

屌，啲字細到咁
用黎幫老友記驗視力咩

梁國雄議員.jpg

完全蛻變既九巴電牌
隔離post 班打手唔知點睇呢

紅巴2.0堆車頭燈排列真係好似人生野咁
起雞皮

如心

好掛住顏色

四千幾個打手
九巴動員力同中共有得揮

你當班退休差佬流架

粉嶺南無北行公路入口
最近都要去到雞嶺先上到

應該都快到2-3個字

到底狗巴班友點解會接受到公司logo 無左一半
KMR 真係好撚柒

同埋可唔可以唔好再用全大階...真係好難睇

兩截側牌，一個剩係 show logo 做乜

你唔講我都冇留意

Kowloon Motor Rail

咁橙蛋都係啦

雞嶺咁塞法分分鐘慢過原線

狗巴如果將條線越搞越兜 通常條線已經時日無多

30 33A 30X 真心應該執柒

廠長@58X

應該33a拉長到荃威
230x全日 同33a玩卡啦15分
30及39a摺

2.0係一排過咁 有大有細 又上去下 跟隻霸燈又唔同顏色 完全無規律

迫害葵涌邨
紅小

全港居住人口最多屋邨
BTW 33A好應該加價之後九龍跟287X咁行
咁可以同37分工 唔洗咁兜

空氣差到咁
有無撚樣會賴巴士丫拿

咁行使唔使兩個鐘？

8328@608

呢個我認得幾年前好似有類似
33A 行西廊太子落橋
之後37 拉上葵涌邨
但因為狗公司要加37價比區議會bam 左

屌你老味仲衰過呢個

公司2X已經養到架車大半都坐滿
唔知係改咗路嘅關係定真係養咗班客出黎

留名狗公司PR出post

琴日出咗啦

33A客量唔差㗎

試過有一次平日非繁忙時間去葵芳都可以坐滿上葵涌路
之後睇埋後車都係咁

原來會有人係泓景臺上6C去美孚

兩蚊？

公道啲講句
嗰度距離都一個地鐵站
話遠又唔算遠
近亦都唔算近

都有可能月票JJ

懷疑本身已計劃行完58X一轉之後返廠solve返幾日前既漏風問題

呢條客量唔差但收得平
全程6.4 深水埗返荃灣仲要5.6分段
條線咁長收咁平 公司自然唔想做

上左五個 兩蚊好似得一個到

有客無用，重點係荷包倒水無錢揾

如果33A如心拉上去荃威...其實可以取代埋30的角色...
荃灣去葵芳又得...荃灣/葵芳去SSP又有...
反而30行國瑞路同葵涌路葵俊苑就更加冇客...倒不如33A食埋佢果份

至於39A...其生存意義真係唔知為乜...
荃威<>淥羊....坐39M啦....
荃威<>沙咀....30仲快過39A......只是$$$$
都係連39A都摺埋

改特快加價包佢起死回生
反正青衣條41A都係咁

咁講其實30X都唔差喎
夜晚都有半滿出長沙灣
就算25分一班都有客肯等
仲有30X兼緊半條6C/6F/以前嘅212
雖然呢班客遲早都會流失

反而夜晚搭過一次33A真係冇乜客
特別係過咗女人街幾乎吉車

咁仲有西站楊屋道<>荃威同荃威<>熊貓 朝早39A淨係學生都打爆部車上荃威
兩繁39A仲做到分流39M既作用

羊屋道係得上荃威...荃威落羊屋就必須沙咀道落車
熊貓都係從沙咀道行過去啦...

一係39A改兩繁仲要精簡化路線
荃威>滿樂>沙咀>熊貓>千色>HKT>荃威

巴膠大典
有冇人見過234X係MK已經頂閘

有，不過好少

而家搭緊九巴905去緊九龍方向…

青衣撚唔洗日日做怨婦

d老野成日理佢地都傻

「張烈」應該係「強烈」

唔係淨係上繁先拆AB咩

叫290拉埋去青衣
到時變煩 區-煩 區

68A已經係啦

68A得窮fuck
290基本上成個TKO都係煩

葵涌村真係九巴城巴紅小都唔想理咁

不如38A廷長去奧運站加價到6.8
食佢啲客

你覺得有分別咩
仲要4.7/6.4加到6.8啲區棍肯定嘈到拆天

42C->X42C+49填海區>上路>長安>涌美>長安>上路>填海區

青衣撚 kingprown : 兜路唔緊要 最緊要有線全日

雙向八達通收費點睇

召喚萬能Key

條友

返番948，又唔兜就一定要拆線，但係唔夠客
我心水一條青衣碼頭>青衣邨>長安>北橋>去到荃灣跟930X咁行，咁樣其實保証夠客，對長安而言咁行同環遊全青衣相差時間差唔遠
另一條青宏青衣南，但呢條非繁客量令人相當擔心，基本上要搭多一個區先穩陣夠客全日
但以上只能FF，因為荃灣有930系，葵芳有930/935大混戰，搞到而家大亂鬥

修正
係只食930X沙咀道聯仁街馬頭壩道(即係呢段同現930X相反方向行、吞左930X)

其實呢個方案可行
不過以 公司作風一定唔會咁做
一係改特快掠水 一係慢慢陰乾等取消

我覺得948全日之後既預計客量係吹大咗
始終青衣係住宅區 非繁邊有咁多人搭佢過海

8134@102
連續兩班81xx

經茘枝角道，大角咀道
然後大肆宣傳車程短過 33A

睇過一條片中午班次得30人到

有北區RPP未

咁搞法加唔到價之餘客量仲少左
蝕得仲甘
見條32就知

荃葵去西九啲線差唔多條條都搞到on99咁
就算遠離鐵路個啲都搞成咁(e.g 32 36B 35A)

馬鞍山其實真係幾慘

鬼叫區佬反對咩

連73X呢個鐘數返大埔都可以開15分一班，執柒咗佢啦

38a衰行國瑞路/葵俊苑果邊又係把鬼...
就算上新區 海濱一鳩上新區真係冇咩作為...唔通貪新區有車去海濱玩鬼屋咩

三合一 屈揼砌被動性選擇

我係佢都唔夠膽反對啦
全青衣人屌你阻住地球轉

32咩事

真心長安搭鐵好過
邊會有人慢慢等條半粒鐘948

你係咪住長安長發

仲唔多謝膠talk件浸大小晴？
條撚樣先前先開post話73x用12800後班次穩定左 容易左上車

穩佢老母閪呀，全個城隧站得73X先咁撚戇鳩，星期六七點幾開架12800出嚟都要留後呀

琴晚10點幾，73x幾班都開12800 城隧又係成村人留後

仆佢個街，全城隧呢個時間得73x留後

過沙田保鐵或者轉W3都冇咁嬲

仲有煩 富安議員同亞公角撚

早幾年無ETA 無W3, 73x每星期最小兩次收車攪到城隧過百人無車上 成粒鐘先上到車

屌佢老味，有兩次下繁係收到連如心都踢唔到吉車上城隧起載

希望呢舊嘢會成功

hack入去播AV

GV

2019第一程：6588@N29

"搵緊個站..... aiya! 已經轉左下一條線啦!"

加個keyboard比用家禁

我比較擔心掛係欄杆既乳豬紙好快俾巴膠搶去一空

變廣告板嘅賠率係幾多

講起73x 就火
己經轉揸自私車好耐 揸車到荃灣我都未上到73x

1倍1.00000000001倍
超級大熱門

所以吹捧狗巴真係
死全家落地獄

其實85X 跟85M 咁樣上大老山會唔會好小小
馬鞍山人見85X 疏過以前，但就愈來愈好客

你叫個4千幾個打手情何以堪
少少應該要做既野就不停吹捧

我響FB屌狗巴，屌到佢收皮卜我，小氣狗巴，我屌你老母臭西

上個POST尾講緊個貼係咩 連官方都回應咁把閉

乳豬盤仲有位放最少八條綫 唔驚

不過有靚靚水晶站牌版豬紙唔用 係都要自煮研發多一款肉酸豬紙
頂你咩九巴

九巴真係毫無標準可言…

唔係你錯
我電腦睇冇問題
電話睇先會變咗揸車路線

有時夜晚寧願比貴啲坐51轉64K返大埔，唔計73X等車時間咁搭都仲快過佢

最痴線夠膽禮拜日夜晚7-8分一班可以收到變20分一班，我真係怕咗佢，都唔明點解咁都唔使收warning

唔改九龍個邊加唔到價
公司自然又唔想做
而且長沙灣道仲有37

根本全部支那口岸線應該設定最高用車數目

掉返轉 962x 4拖卡, 佢一定唔嘈

新豬紙連班次間距都冇

本地線當然唔會走去嘈
common sense嚟架啦

其實41應該改特快 照原線遊青衣後 改行西九龍走廊去油麻地 再經加士局道 漆咸道北去紅磡九龍城

一直唔覺紅磡九龍城需求會細

旨意狗巴啲退休黑警做到啲德政真係晒氣
果張豬紙嘅設計根本冇詳細考慮
30幾個站以上嘅路線一定會逼爆，同埋打直寫地區已經預見到將來有啲得一兩個站經過嘅地區會上下compress到一個點

延長左服務時間者 有新巴那有全日

正常 又上山又落山 而且唔窄焗住慢駛
上到去得2蚊廢老

其實我覺得42C舊線都唔算太慢 我由青南搭去創紀之城好多時50分鐘左右落車 除非龍翔道呈祥道唔生性

星期六日948客量其實相當唔錯 一至五非繁時段真係好睇佢係黨鐵手上搶到幾多客返黎 始終青衣人對條廢鐵都唔太滿意

預計畫面：

我屌

貪快既MK 客一早係廖創興廣場$13見

少去北區，273A電牌幾時轉左做華明康明樓？

何文田半山呢？
仲有西九龍走廊咁行 都一樣塞手臂彎位

尋日金鐘去愉景新城本來等緊930X，見到有934就上左，原來934快930X好多
雖然貴2蚊(下星期貴1蚊)，但係慳返成25分鐘

尖沙咀呢
行晒成條彌敦道長沙灣道先上公路

西鐵
識人住麗城 接近無坐過234X咁濟

硬係覺得勁似路權豬紙

特車牌嚟

234X去SSP打後
碌到你傻

今早(13日)9時，一輛由九龍灣開往香港仔的107號城巴，上層右排一名束起「馬尾」長髮的(25歲)女乘客，疑因長途車搖搖下「瞌着」，頭髮挨椅背下垂。期間，後方一名姓余(65歲)男乘客，疑感到對方滋擾，竟然以剪刀剪去事主約15厘米長的頭髮。其時車廂內坐滿乘客，赫見男子剪頭髮不值其所為，即時喝止並叫醒事主，及報警求助。

車長將巴士停在銅鑼灣告士打道近景隆街車站，警員到場調查，在巴士上層發現被剪斷的頭髮，及在男子身上尋獲「兇器」，以涉嫌襲擊及藏有攻擊性武器拘捕該名男子。事件中，女事主沒有受傷，惟一束長髮慘被剪短。

慎入

班次？0-1440分鐘一班

又係廢老

今日觀繞咩事
680 682 行晒觀塘道?

今日起動九龍東
又跑街馬呀

有病唔該睇醫生食藥啦

無班次間隔
脫班問題咪唔存在囉

65歲仲係中二病☠️

邊到來的醬油

九公司優秀服務路線73X班次計算精準
架架砌到打爆出荃灣

屌你老味閪，73X呢個客量係咪可以計下數，拆多條全日出葵青都唔撚係過分啦下嘛屌你老味，唔係要你272P嗰啲四不像垃圾呀

識㩒嘅電話都識睇
唔識嘅繼續戇居居企喺到逐架車問

巴士車長個樣 忍唔住笑 又有福利

同意
248m都係

黃公司自己都戇鳩鳩㗎啦

有V city唔用係都要泊街
1823投訴下先

點解呢個post特別高質嘅

最好再將所有荃葵M線skip哂長安，迫全青衣(除咗青衣北)嘅人搭巴士
咁九巴肯定會瘋狂擺資源落青衣

講緊唉talk個

仲有小巴88系去葵芳/青衣

上個星期先見一家三口 下晝3點3 係皇后街等948

三個揸住電話係度㩒㩒㩒，又係度屌930 黎第二三架，用電話開個apps 好難咩

天耀搞成咁
要B1直達圍城班大帝可唔可以收下皮
一陣間嘉湖又變第二個vcity

都係講嗰句
三個公司個Apps係廢嘅
永遠淨係攞嚟睇ETA而香港人係唔撚識用嘅
情願喺度篤電話都唔睇下張乳豬紙

清泉B3M

不過班次疏

有時係耀民樓坐969都見到大軍壓境

想問大家上年果份路線計劃
286C話18Q4轉全日,到依家仲未轉
究竟上年份計劃成份俾人否決左
定係就算過左區議會,九巴做唔做係無約束力

條友痴痴地 我住左青衣27年 敢肯定249M對青衣區內通勤既作用好大

其實係倒轉
區議會只係諮詢機構，原則上就算佢地反對運輸署都可以用行政指令強行執行，只係一般情況都唔會咁做

其實佢全日拉去維港灣好過啦

咁點解份野講左都唔做
即係份野廢？
咁好晒時間，你咨詢得就要cast之後execute

以馬鞍山沙田黎講286C全日根本冇著數
非繁去長沙灣需求又唔大 去深水埗又快唔過86C
仲去唔到富豪 九龍塘 石峽尾
唯一"好"處係 公司可以掠多一蚊

起碼回程入馬鞍山唔使由沙田圍慢慢入去亞公角

其實講左好多次，最簡單提速方法係舊86X全日而唔係將286C全日

其實個段路唔會慢過286C好多
反正286C都要落返大圍/經火炭燈陣
識唔少馬鞍山人都唔咁想286C全日
始終86C回程係深水埗啲站位靚好多
要快個啲一早地窿見
不過 公司梗係想286C取代86C
位位收多蚊又好似可以慳到啲油錢仲可以交數做大青沙

鬼叫 公司係都想掠人一蚊咩
所以上面先叫33A改特快拉去佐敦加價等佢起死回生

成班青衣撚
又可以加多句萬能key

個 kmb71k 唔係太和人咩

都話可以去維港灣
等馬鞍山有直車去大角咀

頭先見到架269B電牌

紅磡（紅駌路）
轉頁
紅磡碼頭

你屋企樓下有全日過海線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用 936 唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和上葵居民要不斷爭取?

你屋企樓下有全日過海線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用 673 唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和聯和墟居民要不斷爭取?

前兩日見到3B電牌都係咁

85X都係
佢應該驚班客唔知新總站係碼頭隔離

有轉頁show番出來都好起碼親切d
睇左好多年紅磡碼頭而家出第二個名好唔慣

係齋托將軍澳Post見到漢奸車依個字
係咩意思

煩膠大戰中

DKLM, 青衣撚啲諱論真係笑撚死人

條友係著名隧道膠，全將軍澳只有坑口

康翠唔鐘意行落山
所以係漢奸

你屋企樓下有全日過海線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用 934 唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和西約居民要不斷爭取?

$9.9 已經唔係個個 ok
重提 14 年首輪方案收足 $10.3 可以蒙混過關？

9.9都可以去大角咀既
不過我覺得需求都唔大
如果行旺角太子個邊去大角咀又同87D重疊又會慢過87D, 加上青沙又可以轉287X
行大角咀道又冇乜客
反正依家啲人都慣行返出旺角搭87D/搭287X係大圍轉馬鐵/803, 相信時間同係大角咀直接搭286C差唔多甚至更快

你屋企樓下有全日過海線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用 982X 唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和水泉澳居民要不斷爭取?

M 線係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
呢句都係

58M?
68M???

___M 係阻礙___巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

57M 係阻礙屯門巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

80M 係阻礙火炭巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

286M係阻礙77區巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

42M係阻礙青衣巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

281M 係阻礙顯徑巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

281M係阻礙新田圍巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

265M係阻礙圍城巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

而且拆B1直達圍城其他線肯定又要找數
本身都已經又貴又廢㗎啦

69M係阻礙天瑞巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

本身B1已經要成個元朗天水圍找數

276系 968除外

個問題又輪到 加唔到價

296M係阻礙#DIV/0巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

M 線係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
以青衣撚邏輯應該搵69M 265M 269M找數

91M係阻礙科大巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

213M係阻礙安達巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

嘩屌之前weekend返pt搭C仔
無個禮拜開得齊車

今日厹肯唔肯 $9.9 拉落大角咀我唔清楚
但 14 年的確寫明 $10.3 先會做

有冇需要直達大角咀我無意見
我係唔明 點解要堅持一個不必要地拉其他人落水嘅方案

斬91m開條掠錢路線291P $9.4去旺角 你諗清楚d先啊

43M係阻礙域多利道巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

因為可以掠多一蚊同做大青沙網絡交數

45個正皮

直達旺角好過淨係去鑽石山啦

270B都肯拉落大角咀唔加價
當初話要收17.7

仲貴過落到尖沙咀嘅270 A

以 公司性格，呢個好可能成真

順手一提，帝都282/288個站都轉左，暫時部機資料得80M/282/288/288A同另外一條唔記得
但有部分資料係錯，288A佢寫每日服務

講笑姐
以青衣撚邏輯41M,42m,243M都應該斬咗佢
搭49X $9.1去青衣
BTW 91M咁長都係收6.1大部份仲要bbi $1.9客 公司肯定唔想做

270B拉落大角咀都可以叫填北區冇車去旺角太子既
但MOS已經有87D 已經冇乜需要補位
286C全日根本乘客就輸晒

91M好似十大蝕錢線黎

依家入科大仲要每個客倒蝕1毫

搞手求打個和

長沙灣或成最大贏家

比起286C

講真寧願佢將86改行青沙

yes. 長沙灣撚表示歡迎

公司 : 要快就搭$9.6 72
同埋咁改啲新田圍 又話迫害佢

如果最終方案係得 286C 自己全日
咁拉落大角咀對乘客而言都唔係無好處

但最新方案係 86C 286C 一齊全日
咁就睇下究竟係大角咀新客多
還是係深水埗加價減班減速趕走嘅客多

要交數做大
W3 加咗轉乘先再講

非繁長沙灣既客根本唔多
86C都夠做 286C仲做唔到石峽尾九龍塘堆流水

8.9仲叫平咩
食屎啦

改完青沙我唔係好信佢唔加價
當年話改286有冇話加價

W3開得成已經當交咗數啦
至於286C點行落大角咀都係一個問題 一係用270B走線 一係用31B
不過依家全日都成問題 仲講咩拉落大角咀
更何況要取消86C堆區佬肯定反枱

冇 不過好似取消晒出九龍既分段

第二張條友完全九唔搭八
完全係駁唔到人老羞成怒嘅表現

$8.9同$9.6梗係想你搭$9.6
BTW禾輋分段去美孚$6.4
仲平過81

59M係阻礙屯碼巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

咁都已經夠濕鳩
以前左拉右拉都已經單向加價啦

點解膠talk d人會成日話290蝕住做?
經常搵98C比

里數長唔少但淨係貴兩毫子

取消晒都貴唔過72

咁又係的
雖然42C比98C仲多2公里 但平1蚊

40比42C長0.1km但收平8毫

老狗：入到青衣要收特別費用

原理同咩路線入到尖沙咀都要收貴啲一樣

44 42A 948冇收
係得42C同49X收姐

圍城好似仲收得多過青衣

北區: 唔入華明收貴d

完全轉做286C又會無晒成個石硤尾
86C 286C一齊全日又可能唔夠客
某程度上都係兩難

直入上水反而收平2.1

所以最合理係86X全日同286C繼續兩味做返工搶錢線算啦

難在厹想掠水姐

係早好多個post前提過，深長荔去沙田個餅無咁大
可以睇下有兩條線一齊出深長荔沙田小區各線係咩死樣

沙中 86 VS 72
沙田圍至秦石 86A VS 未改路前86C

86C同286C共存根本攬炒

點解冇47/48x轉W3 bbi
反正都賣大包

你唔講我都唔知
條線去美孚方向d分段咁奇怪嘅
過河有分段正常，但恆大都無啦啦都整個$7.8分段，反而過到九龍就冇

維持原狀可能最好
但286C全日左老九可以食多你一蚊 加埋價破十

歷史遺留落黎嘅問題

恒管分段都仲解到，但禾輋特平分段真係解釋唔到，沙田呢堆線後來都係4.2/5.5呢級，得佢分段係4.2/5.2

唔知關唔關 86盤古初開時, 沙田總站位於禾輋邨事?

只可以咁估，又或者係根本當年九巴對分段無準則可言
因為佢禾輋分段熱狗價係同86A/87/87A/87B全程收費一樣(97年起$4.2)，係冷氣價唔同，呢堆線87A係最早期加冷(97年起4.2/5.5)，所以唔明點解86個冷氣分段價唔係同87A睇齊

呢個post比起之前真係好高汁

270B全日咗啦

272E狼死得多
係時間差距大咋

286C仲衰
收貴人一蚊之餘仲要車程冇乜分別
仲做唔返86C既~30%既客

唔怪得啲紅館R車猛開啦，收貴一個dup都照架架旺場

72好似蝕到上十大
272E收咁貴係要補貼佢
一係拉上九龍坑啦

272E仲想拉去大角咀
似想一次過陰乾72同72X

72點會
淨係沙田-長沙灣都食咗唔少9.6
仲有中大個班客
86分分鐘蝕得甘過72

青沙轉車天生唔易谷得起
首先車疏條條15/20起跳, 二黎加班無車源 同區潛在被找數嘅線本身有自已定位同一定嘅客要做 要再減車唔易

城隧轉車係最成功，但我都認為依家情況係無可能再復製一個咁成功嘅轉車系統

商業考慮，6.4 VS 9.6班人都係上9.6果部，我點解要開部6.4

仲有加唔到價嘅272X

R線應該係用於未來加價時不加價，拉低平均加幅。上次加價已經係咁做。

我覺得城隧係鐵路競爭細先可以咁旺場
始終青沙服務範圍大多數搭鐵都係方便同快
其次46X同73X冇線分別落荃灣/葵芳
所以先搞到咁旺場

怪在72x仲未減班
平日日頭非繁相向好多時半滿都無，由依家10分班斬到12分班都唔過份

講到底，競爭大 時間優勢(睇地方) 客源個pool又未夠大 無咁易俾班客有誘因要去青沙轉車

呢個post推得好快

下期題？

半滿都冇斬到15都得啦

下繁上到287X先算啦
分分鐘係青沙食風食一粒鐘都未必上到

如果斬到15分一班，等同送走哂班客去紅van

呢一刻唔會咁做
但遲早 公司搞大掠水272E就好難講
分分鐘成條取消都似
收13.2做晒長荔深太子旺角都和味

行完荃灣再去青衣，個感覺遠咗

邊個的idea

收貴啲一樣班班爆
所以咪掠你地10.6

42C一開波就係而家呢個長度
40就係老牌路線，兩邊總站愈拉愈遠唔加價
所以理解到

正常人睇九巴app唔會走去睇新聞
不如將個位放路況仲好

app 1933 盤古初開之時已經有新聞睇
依家祇係行返舊路啫

頂你啲圖點解可以張張都咁啜核

其實加呢3先有用

我又唔覺得咁易過到關
首先72x依家基本客源未算好差 兩繁六日客量尚好，大改如同倒客走
二來272E vs 72x價差唔易過區佬果關
最後真係口臭中左呢個plan 大埔旺角客完全送走去鐵同van 狗公司自已都丞擔唔起呢個風險

特別交通消息厹都有嘅 ...

但係佢係厹自己 update 同會打錯字囉

btw 講起海星天主敎堂
厹已經改咗站名好耐 但 106 報站都仲係出舊名 =O)

佢個 app 想整到乜都做到咁

42C本身已經$9.6
X42C嘅定位係特快線，自然就會再貴d
怪就怪點解當初42C要係行青公，令到老呈落葵涌道嘅行法=特快

諗返當年118變真特快無加價算係咁

搞埋網上商店就可以執哂d顧客服務中心去
但新聞就真係多鳩餘

屌你本來諗住訓笑醒哂

入到小西灣都係收$9真係算係咁

睇吓入到南區嗰啲即刻同你跳到一個價

西鐵/近佐敦既行去佐敦

低質

58m ???
68m ~>$16 見

你覺得係B1面前968 可以甩難咩

大埔收$13.2 去太子旺角 咁我寧願紅頂算

廠長今日又出動

城隧入沙田綠小反艇

261–>260C

行荃灣路入荃灣個堆先誇張
6.8 vs 8.1 vs 8.9

公司 : 荃葵行老呈入東九應該收10.7
事實上唔少黃大仙彩虹情願上10.7 290系都唔上40

五分鐘行緊58M過咗國瑞路公園去葵芳方向

【城隧沙田出口小巴翻側 17人傷】

城門隧道沙田出口早上八時許，有一架專線小巴失事翻側，現場消息指最少17人受傷，司機一度被困，傷勢較重，兩個乘客亦傷得嚴重，荃灣往沙田管道一度封閉。

73x 八號幹線 特快》大埔

見到架73x同48x葵俊苑打電話

重點290系唔洗兜美孚

2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. M線/K線/鐵路接駁線係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口

係既咩？

應該直上葵涌道過咗盈暉臺轉上青沙已經係最快？

藍澄灣可以去青衣工業中心搭41A，步行也不算行太遠﹗
康盛花園唔知可以點先可以用合理步行距離搭去尖沙咀呢？當沒有98P服務的時間

城隧上完客調頭走

重有得揀咩

差隻梓喵喎

怒屌新城加價暨老狗感謝連燈打手專區

窮fuck邨可以去天祐苑搭969，步行也不算行太遠﹗

啱啱係黃大仙見到部290X出荃灣得7個客
同時290 290A坐滿

XXX可以去YYY搭???，步行也不算行太遠﹗

蝌大可以去坑口搭98ACD,步行也不算太遠!

290咁貴係因為去到將軍澳喎

步行係阻礙太和巴士路線發展的絆腳石

多得班死碌神

屌， 呢條膠talk on 9係咪岩岩青山放監

真係要帶安全帶

開車時間差就真 班班都痴住290開
狗巴唔知係咪覺得雙安真係好多人要出入荃灣

成日非繁響荃西見空車走

半個鐘一班 又唔會蝕好多嘅

唔爭在行埋出彩虹仲多選擇

【奪命車禍】曾被否決開巴士線 石籬去沙田無得揀 403小巴獨市

47B

石籬都冇位放.....

一係取消46 改放47B 麗瑤開出行上青公 經石籬梨樹咁去沙田

至放荔景山去到西九站 就改由新43c做 長亨-高鐵 經荔景山 美孚直剷MK

石籬可以去昌榮路搭40X/43X/46X/47X/48X/73X/278X,步行也不算太遠!

回程重有31m/235m bbi

麗瑤上青山上路九記要買豐田小巴

咩叫葵青東、葵青北？

一係就叫「葵涌東北」，或者「東北葵」，一係就正正經經講返石籬、石蔭一帶

一兩班車求其擺埋一邊都得啦

石籬可以去沙田昌榮路搭40X/43X/46X/47X/48X/73X/278X,步行也不算太遠!

反過個山就到，使乜搭車

咁大個人仲要依賴公共交通工具真係好可憐

三芒星29座唔得既....

呢句完全得罪晒依靠公共交通工具黎糊口的人士

城巴 新巴 豬年巴

BTW東北葵行青沙咪仲耐
青沙出葵涌都冇路直入青公
加上青沙個轉乘網絡又差
比著我一定爭取行城隧

936行法
拉240X上去換條線全日

反正47A無客，拉佢上去兜和宜合道算喇

W3點睇

W3 高鐵>和宜合道全部站>城隧>繼續

是日 E23 -> 608
1727 GTC上
1957嘉亨灣落
訓足兩個半鐘

班撚屌真係撐得好肉酸
自己係到扮中立撐948全日又話冇全日過海路線係迫害又話人盲反 之後又反對人地將軍澳有過海線
其實都冇人盲反過 係佢地自己係到叫春姐

煩夠未呀
搵人打俾青山拉返佢入去啦

揾咗咩線找數

佢獨市位得旺角嗰段仔
搭鐵快太多

其實要咩線填數

跑小圈圈都車死人#

條線死症係唔夠獨市位，最旺場嘅旺角道又俾紅van同火車夾擊 兜太子可能真係有得救嘅

弱智公交等車咪又係要半個鐘

33A,91M
72
其他唔知

72應該入唔到10大

論排名
74A應該仲蝕過72

睇計量定比例，計量嘅話蝕極有限，始終班次已經唔多

74A斬到60之後好似已經唔係十大

癡線 好心要全日斬返青衣自己個啲啦

班友見到978都快過佢就唔抵得

41,46好似三甲

其實九巴留住/開d蝕錢線係咪為左加價加密d

運吉唔比cut

部份係社會責任

51

同埋幾年前唔係有重組路線咩
點解有d蝕錢線唔執靚佢
好似73,73A

另一死症係塞車，識唔小人寧願k巴加鐵都唔搭72x 271近年都開始有呢意見

如果成條路得一條線嗰d就冇計啦
有d線開/改黎比區議員威威,成功爭取自己地頭多一條線

72狀況我諗可能近似當年51開一班頂閘果班都係蝕定律

荔景山有條45咪夠殺....都唔知留46做乜

92應該唔係掛
如果唔係狂開特快班次做乜
仲嫌蝕錢蝕得唔夠多咩

都有D係政治責任的
咩w呢1呢

呢啲路線嘅地位會唔會俾返工2同返工3
取代咗

W線一開波就15/20分鐘一班
其他線就慢慢加上去

一直以來覺得91可以改去將軍澳地鐵站途經坑口
無謂再去鑽石山先博地鐵站

我估果幾寶唔方好得去邊，係差邊條盤數最差

92當年聽過蝕到喊，位位送多個轉乘但架車要大上大落

依家最蝕肯定91M
科大每個蝕1毫

清水灣道三寶都唔荒條數靚

不意外

聽聞過好多條線客量好好睇睇不過都係蝕錢

98D唔係將軍澳少數有錢賺既線咩

好好奇98C掠咁多有冇錢賺

唔會啦
行車時間又唔長
又全平路咁滯

好似都有
將軍澳有錢賺既應該得 98C 98D 290A

268/9C唔係十大賺錢路線嚟嘅咩

290都有得執
93A 297 296D 打個和
296M呢啲無底深潭就唔好提

296A

以前喺高登唔知咩post睇過（唔係巴膠post) 亦都係話蝕錢

之前係膠托話98C爬山所以蝕

執咗啦

296A
半班車都係比九毫子

賺到笑咋下話

91M 全車9成都係蝕一毫

僅供參考

296A同98A 最緊要都係送到你去轉狗公司車 圍返條數應該好過淨做觀塘客

唔係話狗巴最好賺頭三咩

273 series

有d線執左都柒下柒下咁

其實73 73A而家聯合班次客量唔差
72A 就

91M
轉乘客
上落山
而家多埋科大2蚊

元屯除左 968 68M 276系
其他都係麻麻地

呢幾條賺埋都唔夠72蝕得多

276系唔係計北區咩

73,73A計客量係靚仔既
73A仲要收足$10.5冇減價
但係當初玩上水+華明轉車站,搞到其他地方小左線cover
下下要轉車

係未有290系年代，有人講過全TKO得98C同98D有錢賺
98C有錢賺原因正係收到10.5咁大咬

天水圍同元朗大部分線係因為大欖拉高成本
268C有兩向客應該好d
276系唔使隧道費應該好好多

a仔最正路，但276 276p 276B 係咪好揾我有保留

87D都蝕81肯定蝕到仆
大上大落仲要收得6.8
280X行青沙+尖沙咀附加費就可以收多2.1

甜橙個堆係咪得798賺

B雖然班次唔多
但至少都坐滿晒
再加上唔使行隧道又收得貴
應該唔差

P都係

796X應該都有賺嘅
796C應該可以打個和

792M

屯門數漏58M 263, 尤其263搶錢級收費

個人覺得最蝕60M 60X
次次入屯門見親最吉都呢兩條
尤其60X要係美孚慢碌到佐敦

60X咪玩啦點會蝕錢
收$12咁貴
仲要本身已經快過西鐵
坐滿一半已經當佢贏
如果唔係一早收車減班

正想提60M, 膠talk好幾次有人點名話60m盤數係頭幾位差

In 49x we trust

60X點會貴
咪又同58X 59X差唔多
仲要去到佐敦

好多on9
好似以前香討咁